做gym先定跑步先？

如題，瘦底，179cm 63kG
做左1年半占，有胸肌，腹，但仲係唔夠橫
，冇飲粉。

仲跑乜

增肌啦

跑步熱左身再做gym

跑步練心肺耐力，做gym練肌肉